★ #me屈 根本係 支國撞車黨，重新包裝的產物！

屈 錢/利益 係佢地最終目標

用支那文法，即係：

性碰瓷！！！！！！

似

腦魔你經常視姦游b，佢都冇metoo 你
真係好女仔黎

游b是全世界最好的女仔

How about 紫妹
會否me too u